啱啱屋企食飯睇咗陣東張西望

個主持講 空氣素質
聽到呆咗 明明空氣質素依個term用咗幾十年
唔夠一分鐘 預告下一節介紹上大陸玩
cctvb

香港完了

教緊人用支付寶